中旅社6月底重開支國旅行團

支那国企應該收到風所以先敢開
最早6月21日開始有團上支那
大家睇路

未必關事喎
冇錢咪昆住先

如果係我, 收到風到時冇得去, 更加開多啲團

齋收錢咩都唔book
為到時取消, 就可以屈你保留團費半年, 咪變咗免費借貸

你要回水就扣你手續費, 無本生利

點都係成功cap水

啲AA 狗話落嚟買樓

香港將會取消 14日居家檢疫...........